日日上戰場打杖

一個部門幾個大佬，個個都各執己見。
我做細嘅，日日都好似做無間道咁。
好撚大壓力啊，屌你老母。

打「仗」先啱

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

你個仔依家點？